耳機撚入

小弟隻 SE 215 Special Edition伴隨我多年
最近條線斷左 諗住買條新耳機

Bose呢隻得唔得

買條線咪得

想佢退役

咩筆直啊

裝修用品都有人會買

我係215用左一年到 上左535
開心使用中

2k-3k

有冇邊條線係比新iPhone用？

留名學嘢

我都想換 隻um1都用左4年了
諗緊um2好定其他

平既買TFZ系列

入cm

2-3k唔通買lear咩

215上
535上
848上
AK angie 2
shure

我由215直上856

846

點解咁多人鍾意846

點解咁多人鐘意shure

人地鐘意食屎邊阻到佢

im03, it03, n40, n3ap, 灰黃鸝, orion, t20

要食唔通唔俾人食咩

大把2-3k選擇喇

真清高

人聲沙啞 無bass 音場窄既耳機邊忽好聽